遊戲型手提電腦裝Sata 3 ssd 定 M.2 ssd

驚M.2 sdd 會頂唔順手提電腦打機時嘅溫度
但係呢個XPG SX6000 Lite PCIe Gen3x4 M.2 2280 固態硬碟，做緊優惠，賣$888，有啲想買，但又驚裝係手提電腦到會好快打柴，猶豫緊買呢個定買860 evo
麻煩各位巴打比啲意見。

利申：電腦白痴

推

你部notebook有M.2先算啦

有m2裝m2, 價錢又唔係差好遠
btw,cheak清楚個m2接口係sata ngff 定nvme

梗係nvme m2

唔係留黎托柒

我之前個ssd 係呢個